英國： 嚴正關注

Britain says China has made 'grave step' by passing Hong Kong security law

LONDON (Reuters) - Britain said it was deeply concerned by reports that China’s parliament had passed national security legislation for Hong Kong, describing it as a “grave step”.

“We are deeply concerned by unconfirmed reports that Beijing has passed the national security law,” Foreign Secretary Dominic Raab said. “This would be a grave step.”

“Once we have seen the full legislation, we will make a further statement,” Raab said.

關注
閱

日出未

繼續關注

關注到2046

關注師

BNO BNO BNO

“Once we have seen the full legislation, we will make a further statement,” Raab said.

日已落

英：一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港

仲係用deeply concern
點解唔用condemn呀

一直關注

達國

一直關注 嚴正關注 十分關注

聽咗呢幾隻字已經一年

屌你繼續關注到 2047 啦!

又係你呀，陳生
美國出曬手，英國都冇聲氣，睇黎要收皮了

Standard foreign office response

Sir Richard Wharton: “In stage one, we say nothing is going to happen.”

Sir Humphrey Appleby: “Stage two, we say something may be about to happen, but we should do nothing about it.”

Sir Richard Wharton: “In stage three, we say that maybe we should do something about it, but there’s nothing we can do.”

Sir Humphrey Appleby: “Stage four, we say maybe there was something we could have done, but it’s too late now.”

達朝

關注唔做嘢，同食花心有咩分別。BTW，唔評論英國，大家7.1見。

繼續日落啦屌

垃圾奶共英狗❗️

無得移民lu

達狗(英版)

日落

未有正式官方消息
冇咩可以講

日落啦

嚴密？
密切？
嚴正

日出係收返香港島先

又日落

全家冇bno

唔講BNO問題
即係食人血饅頭嘅藍絲都無得咁易走

達狗啲frd

平權bno啦 咁多野講

Once we have seen the full legislation, we will make a further statement

上面班人做乜鳩呀睇新聞淨係睇標題？

Noted with thanks

日落完先會有日出

唔該
連登仔集體選擇性失明

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

比D時間人地打稿啦大佬
你估好似香港咁24小時工作咩

到香港回歸時

繼續關注

The problem is no one has seen it yet

樓主個標題又係開到冷嘲咁

做野啦

日出之國係nippon

求關注俾❤️

咪又出達哥招大技好多人等緊你救命

唔通佢一世都唔撚出咩，呢兩日實出條文啦，都等左成年，唔差在呢幾日啦

閱？

你起下佢底先

柒婆都睇唔到， 英國有得睇？

實際條文都未出 佢咪講咗出咗先可以決定下一步囉 今日先通過國安法 想點樣即刻有野做 兒登仔真係兒登仔

比得華為玩5G
已經知佢唔會有腰骨

中共：okok, 冇全文

刊左憲咪有得睇囉，都唔明屌英國做乜

屌 真係亂鳩咁黎
原來外國政府都未見到有官方公告

條法實際上寫左啲咩無人知
實際上通過左未又係無人知

講緊影響緊700萬人生活方式嘅一條法例
搞撚到好似玩泥沙咁

中國共產黨真係好野

好耐無見過呢幅gif

係咪一世都唔出?

仲有澳洲戰線

澳洲有機會開條隊救手足

大家幫手re-tweet 多謝人

食住花生關注

達哥又贏

班友係選擇性失明

問題係無人睇過條文 甚至連淋病都過未睇過 就已經通過左
本身成件事都嚴重侵蝕香港一國兩制 但日落國仲過要睇下個條文先

驚聯想到condom

講到係grave step喎，點止關注呀，佢地係因為支那未正式公佈先咁講

係時候到我地守護番正義女神

頂佢嗰肺，香港死左拉，唔使關注了！

關注到老

Dllm

唔好打嘴炮
即刻制裁

等埋個內容先

最好唔好平權到, 我真係唔想班藍絲移民到!

佢地最想就聽日英國就同中共宣戰

關注緊啦

推呢個

收皮啦屌你老味

pin呢個啦，好多人睇完標題就算

幾時收返界限街以南呀

到底有無人睇內文？
睇完個標題同內文有咩關係？

你咁樣講證明你無睇過之前個聽證會，個陣Raab講過要靠條文內容先有個客觀事實去指明佢違反左中英聯合聲明，然後佢地先可以因為支那犯規而一樣犯規咁去做啲違反中英聯合聲明既行動，再者777有無睇過條文邊個知，可能佢唔識答咪扮無睇過，出左條文先真真正正有野比人屌犯規，明唔明？

一個標題引左成班兩毛出黎

收皮啦日落國

日落帝國 果然名不虛傳！！

已閱

根本大部分兒登仔都冇睇過Raab係議會講咩 淨係識屌

SORRY 大佬 真係無睇 希望今次真係會做野啦

者係只要直接執行一個無具體內容嘅法案，就可以破解呢啲外國勢力

唔經立會立既法， 用附件，洗唔洗刊憲？
求解

達粉：反達撚唔做野

關注你 多喝熱水

靠你就死咗
已經死咗喇

有巴打好有心咁譯做廣東話，又有字幕，好好睇

傳送門：

兩制都死咗仲關注嚟做乜。

你呢啲屌稻草人

6月2日國會辯論時藍韜文已經講咗要有條文先可以出聲批評中國係點樣違反中英聯合聲明，而 SNP嘅議員 Stewart Mcdonald亦已經追問過藍韜文有無機會可以早啲拎條國安法條文睇下，藍韜文話佢無咁嘅能耐

哦

一直關注事件

日撚日都關注

港區國安法｜港區國安法全票通過 港府今日將刊憲 (11:54)

關注中

行得太前

中國人真係好無賴

sorry, 當時唔小心講大左, 可唔可以收返?

代連登仔講：條片太長，幾分幾秒有講，cap埋出嚟啦屌你老母

拉左G phone就有行動

兩星期前睇邊記得幾分幾秒

等緊佢刊憲呀ON9仔

閱

暗藏玄機喎呢張

關注完.......香港人都死撚曬

康復香港

英國一路都係等條文出先action
依家成份野都唔知有無一千人睇過

想見返昔日雄霸七海嘅日不落帝國

真係唔好話#1成日放負，只係起個咁嘅標題就可以搞到十幾廿個on9仔走入黎自己放負，無限放大十倍嗰隻

美國: Stand with HKer (繼續買大豆)
英國: 嚴正關注 (5G 華為好)
日本: 表示遺憾 (快D開關，我要自由行)

kindly note that granting BNO holders full UK citizenship does not violate Sino-British Joint Declaration. Britain would certainly not take any action being in violation of the Joint Declaration.

預有人咁問啫
花少少時間睇條片都唔肯，要餵埋嘴邊嘅見唔少

口交部
強烈關注

最簡單取消林奠全家英籍都唔做

但實際上如果佢要做更多既野，唔係淨係BNO平權係會要等支那真真正正破壞左中英聯合聲明先，呢個係英國立場，人地都要同選民交代

有堆人好有風向咁一齊放負，尤其係樓主呢個知名英國 hater，但係又話自己住英國，一係思失一係收錢放負

繞過立法會立一條冇人見過條文嘅法都唔係遺反JD?

Pin this

會俾人話殖民主義

成日盲撚

我來晚啦

推！

樓豬正五毛

係兄弟嘅自然明牙達為人

關注

人地咪話要見到條文先囉，姐係等支那做好立法程序先呀明唔明呀，人地連憲都未刊就話立完法人地政府黎，唔係連登仔呀，跟程序做野呀

關注國

達哥走得太前

中共唔會有條文，英國真心膠？

達哥

要刊憲點樣無條文，你教我啦

BNO呢？？？

咁係你唔明中共一直都係要扮正統

唔好對細路仔勞氣啦

嚴正關注
堅決反對
永不成功

國安法震懾埋英國

屌你老母 收皮啦日落帝國
想問依句英文點解

人地講了就「算」，何來有得見？

唔出聲無人話你啞既。
講完咪又係freeze，不如唔好講

人地講到明等到條文出左就會有action

咁唔怪得到依家都未公布條文

玩完了。。。

遲早都要

達之國

聽日2pm 好想見到你

bam左喇

其實當初條中英聯合聲明無寫明違反會有咩事就已經係大錯特錯了

Kingdom of sunset

唔係前幾日又話肯啦咩？

加油呀，唔好縮呀

Once we have seen the full legislation, we will make a further statement

大家係咪唔睇內容架

所以話你啲人真係易畀人呃，前幾日嗰單係一個郡議會要審議一幅本身係華為嘅地由倉庫用途轉用佢可以起研發中心嘅用途，唔係畀佢5G敗部復活

我幫佢哋答，係

Ok thanks!

我可以用嘴巴說關注

但永遠都不觸碰他

但願有撚用啦

聽日見

大蝧癈蟈

唔關事，唔好再諗中共會怕英國佬指指點點，中共要怕英國指指點點就唔係唔公佈條文，係直接唔立

達哥上身

國際版達哥

支那：我地已經通過國安法
英國：你一公佈我地就反擊
支那：你唔反擊、我點樣公佈？
英國：你唔公佈、我點樣反擊？
支那：唔公佈我都通過左，聽日照拉人
英國：你公佈我就反擊
支那：是9但你

咁中共一路唔出條文咁會點？
繼續關注？

關左成23年你關注完未

講真今次BNO最後一戰
如果今次都冇用，咁就永遠都冇用

Notes and thx

關你老母咩
關撚左一年
有冇負過責任呀

話哂人哋係文明地方，好難對住啲口買口倍嘅嘢去反應，等多陣啦

聽落好似鍾意睇住人哋被虐待嗰種變態佬
一邊關注香港人被虐待然後一邊奶支那屎眼賺錢

牙達

快鳩D BNO平權啦屌

英國達

further statement=繼續關注，當自己睇記錄片

而家仲係sunset no glory no vision 緊

一路用華為關注事件

一齊入集中營等

noted

又鞭

話說佢今年動漫節係咪又會上水？

年年都會架啦
係lihkg個個都話反達 動漫節搞鳩達哥
最後咪又係得個講字

中共係唔會唔拎條條文出黎畀英國嚇兩嚇就唔公佈即係承認英國對主權移交後嘅香港有監督權？咁就唔使立啦

唔公佈法例咪唔公佈囉
但我照立法又有咩問題
佢只需要一個原因拉你地返大陸
你食黃店都一樣拉得你。問題係邊？

集中營見咁多位巴打

咁就做唔到中共要扮自己對香港有完全話語權嘅局面囉，亦唔想畀英國有監督權嘅形象，佢係要搵嘢扮自己係正統正當有合法性嘛，佢唔單止要有原因，要光明正大拉鳩你，唔公佈做唔到呢點

其實好簡單
我得2個問題
1 唔立例，中共係咪唔拉得你？
2 中共唔立例你英國佬做到乜？

唔係
乜都做唔到

不過你唔明依家共產黨玩乜嘢。佢就係要用佢想用嘅名目拉鳩你。

我好清楚佢想點
我由睇完英國議會就知道中共會點玩條法案
我只係想大家明白到英國佬係唔會幫到大家
唔係佢既“關注”就咁興奮

唔好因為佢既關注

好,謝

笑L死

取消班官全家居留權未？

我嘅重點只有一個，就係中共唔會唔出條文，否則唔可以彰顯中共對港主權嘅合法性，我係反駁你呢點。

即係永遠唔公布就ok
拉完告完坐埋都要守住呢個國家級秒密

等緊你日出

關注到2047完成歷史責任

總之英國做乜都係日落，永遠都係日落
呢班人係乜心態

Then? What is your Next action UK?